維穩亂洗錢議案又獲通過，泛民你班垃圾反正係立法會都投白票架啦，9月仲選你地入去把撚呀

財委會通過撥款200億元予社署 購160個物業作社福用途
2020-06-30 16:55

立法會財務委員會通過撥款200億元予社會福利署，在全港各區購買約160個物業，以提供福利設施。跨黨派議員關注當局沒有優先考慮採用政府閒置土地及處所，又指預算過高、無善用空置校舍。有議員擔心批出一筆過撥款後，日後無法監察。社署則承諾，每年將到立法會匯報購買物業的進展，亦會貼近市價購入物業，不會造成托市。//

缺席泛民議員包括：梁耀忠、涂謹申、李國麟、梁繼昌、郭榮鏗

咪撚搬去政事台
你搬一個我開一個

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月4日將軍澳及港島西大遊行

blocked

10s 係咪bot嚟

明顯啦
我屌泛民屌太多
比打手mark左入list
一出po嗰bot就會做野

全民炒樓

接火把

恭喜泛民成功爭取政府托市

共和軍手足